無意間喺wiki度見到，兩日都未有人將佢改過，邊個咁無聊喺wiki打啲咁嘅嘢

你又專登去search呢條友

極度懷疑就係你做